(LOL)有冇人覺得睇LOL比賽會增強自己技術/ 勝率

假如5個人都有1年睇LCK/ LPL 經驗
就算技術幾差都會有個譜, 有意識, 後期會好強大

5個人唔睇教學唔睇比賽, 技術中下, 一尾殺人為樂. 就算幾有優勢因為唔識食龍唔識推線唔識開團唔識插眼輸

我成日睇波又唔見我踢英超

比賽同rk差好遠喎
想多啲遊戲意識 睇多啲one trick菁英既ob最實際